[Netflix] 雖然是精神病但沒關係 사이코지만 괜찮아 (2)

繼續追真人cp劇

[Netflix] 雖然是精神病但沒關係

Part.1 Heize - You’re Cold

Part.2 Sam Kim - Breath

Part.3 Park Won - My Tale

Part.4 Lee Su Hyun - In Your Time

鋼太留名

幾時先等到spotify出playlist

等出新一集嘅時間好漫長

仲有5個鐘先等到新一集

今晚一定要霸王硬上弓！

LM 一開始以為係普通愛情韓劇 估唔到咁好睇

LMLM

Lm

直播中 好甜

仲等緊十點中字好辛苦
鋼太巴打忍唔住睇直播？

甜到大叫咗

睇嚟今集會好甜 終於派糖

好想快啲到十半呀

首先要留名

40mins left

今集精彩

甜完又虐

呢套劇忍唔住要睇

點解iTunes/Apple Music未有首OST?

希望可以講多少少精神病嘅嘢

最鍾意呢首

睇咗新一集預告阿哥似要爆發

睇到第2集 又出奇地幾好睇 本身都少睇韓劇
女主

對我黎講應該係成年最好睇既韓劇
然後例牌又係甜完之後好快就虐
聽日唔好虐足成集唔該

我反而覺得頭兩集有啲悶
但之後真係會越睇越精彩

倒數10分鐘!!!

倒數10分鐘

你班仆街 等埋

關阿哥事

小虐黎既
嚇我唔到

女二留名

開始明點解鋼太一直都無女, 咁灰水沉咁壓抑. 如果唔係有文英, 應該一世都係單身照顧阿哥終老.

有女二

今集甜咗一下又虐番

自己覺得呢段仲有feel過Ending個kiss loop咗好多次

鹿肉
後面呼應翻細個都好睇

終於肯錫

最尾演技大爆發

睇到我都心跳加速埋

你來自星星嗎？

唔敢睇下一集 未甜完就虐

來自星星的你
.
.
.
尾段大爆發

唉 啱啱先一齊就要虐

劇透慎入

甜左半集左右
阿哥問題開始黎料
最尾佢好似今集個童話驢耳朵咁
唔再收埋自己秘密（咩時候最憎鋼太）
大大聲周圍同人講鋼太想佢消失

最尾影到文英喊個度 因為心痛鋼太 文英深知事實唔係咁
鋼太口講想阿哥消失 但實情係爭啲無左條命都救返佢
平時我都睇完又睇 今次鋼太喊呢幾幕太sad
真係唔想再睇

希望下集開始唔好咁虐

今集最中意嘅位

鋼太文英初吻失敗（佢條裙）
鋼太用蝴蝶擁抱法冷靜自己
文英著到去馬戲團表演咁
仲有民宿撲到鋼太同真初吻

男主阿哥好好戲

再加呢幕呢個角度
文英頂帽影過去鋼太度
頂帽透透地咁笑死

一啖砂糖一啖屎
TvN挑戰緊觀眾底線

編劇申請收刀片

甜左一集都冇... （以為會甜一集半）
就開始虐....

最後一刻，以為女主會叫停阿哥唔好發癲

今集又甜又虐心

院長同啲同事完全冇行去安撫鋼太
見到就心痛

點講阿哥都聽唔入耳嫁啦 明明佢知道真相係點

又有feel又好笑

個個呆左 唔識反應咁
院長又食緊花生

下集似係文英鋼太沙灘分手再係城堡搬走
仲有未講文英媽同蝴蝶事件
得番幾集咋
我要甜呀

又逃走我屌 睇完瞓唔著

岩岩先一齊

不過都似會係文英出手？
幫佢地解決

睇個陣淨係諗到文英未刷牙

原本阿哥幅畫都係三個一齊坐露營車去玩
點知由第個人口中得知佢兩個去左過夜掉低佢
搞到情緒爆發
鋼太真係心累

係！
喊個時真係有feel到鋼太先係弟弟，唔想哥哥誤會佢

正常情況，其他人應該都會信左
好彩仲有文英知道真相

下次加返密

最尾個位真係好虐
要睇番呢啲好笑位開心下
啲人話今集最想殺嘅係個隻獐子同埋周圍唱個男護士
仲要吹到佢兩個結婚
鋼太都係咁意錫文英一啖
咁快諗到結婚
唔飲酒都面紅

文英著到勁誇張然後扔哂鋼太啲零食笑死仲有個急救箱

點解佢地可以咁似樣咁襯金秀賢笑起黎好純真，女主又可愛，而且仲好似樣！

真係錫個到反而好好，如果係熱吻就會流於普通愛你劇咁。咁樣拍反而表現兩個有好多慘痛經歷但內心都係孩子的人，搵到份好純真的愛咁。
最後個到真係好想喊，金秀賢同呀哥都做得好好爆seed, 同樓上一樣唔忍心睇多次，好dup 心
睇黎聽晚個集係傷心了..........

我見有人話其實阿哥無誤會鋼太，純粹想所有人離開鋼太，所以想扮記憶錯亂，咁就鋼太就會得返阿哥。就好似今集嘅童話故事國王的驢耳朵咁

同樣地就好似文英同朱里以前嘅關係，文英特登搞到所有人唔同朱里玩

好扑街
女二咁純都被人屈係8婆

你咁講都有機會

阿哥咁識玩 可能先係Final boss

好彩聽日有下一集，如果唔係點頂

好彩仲有文英了解鋼太

嗚呀
頭大半睇到望住個mon不停傻笑
但最尾細佬呀哥鬧交睇到屈住屈住
見到文英滴眼淚喊左

金秀賢最尾段喊戲好精彩

但應該下集就分開之後又要等一星期

未到仆街掛

咁就可以搞到所有你bully佢？
女主由細到大都咁仆街

諗起要等一星期先復合就好sad

朱理埋佢身係因為知其他人恰佢但怕文英，
咁咪主動埋文英到
文英有又有人陪，都係各取所需。

唔關呢集事但我係第二到睇到有人分析，文英呀媽教訓文英時係扯佢後腦，於是文英學左佢呀媽打朱里時都係扯人後腦。

佢呀哥自從呀媽死個日就怕俾人扯後腦，推測鋼太呀媽的死同文英媽有關！

睇返sweet野平衡下先
有冇人覺得 #MmM 好sweet？

你係唔可以用「正常人」眼光去睇主角行為
係外人黎講文英係仆街，但係一個有人格障礙冇同理心佔有慾強的人，呢個係佢唯一手法

文英有反社會人格 都係精神病一種
即係阿哥有自閉症咁

文英同朱里對朋友嘅觀念，成長背景都唔同。
喺一般人眼中文英係仆街，但套劇喺以文英視角為主，所以喺觀眾嘅角度黎講都會明白文英點解咁做

睇住金秀賢喊成咁真係好心痛

m for mine

近期睇咗精神病、愛的迫降、山茶花、鬼怪

精神病>>>>>>>>>>>>>>>>>>>山茶花>>>>>>>愛的迫降>>鬼怪
精神病係完全無冷場

有冇人覺得文英
同iu做既張滿月啲人設好似
連clothing style都勁似

btw 李代表對文英朱里都好好，係真係關心佢地

以今年黎講，精神病真係最好睇

同山茶花既角色，好大對比

我都係

首ost都好好聽！ 想知歌名係呀？

成場都諗緊佢地未沖涼未刷牙

未出 等緊+1

把女仔聲唱英文個段真係好好聽

[/member]

畫畫圖集出未

其實呢套不論劇名同題材都擺明係happy ending. 係過程可能虐啲

應該都係, 之後文英阿媽阿爸就到返鋼太出手

差好遠

最好睇係 你明知會虐又真係比佢虐到

文英仲要係咁吞口水

有集佢睇下童話書睇睇下忍唔住喊 見到佢咁抑壓 真係跟住傷心埋一份

cheeze唱 之前都唱過男朋友Ost

佢唔剃鬚好睇啲

聽日出金弼音源 cheeze要再等下
Apple music一首都未有

變得靚仔、後生好多

有鬚靚仔啲

會唔會好似金秘書套戲咁記憶錯亂 尚泰其實係記得最後鋼太返去救返佢只不過潛意識係唔想講真相出嚟 想細佬永遠係到陪住佢
睇完依集都幾憎阿哥 雖然係病人

但一開始，鋼太係有跑走
阿哥求救咗好耐，細佬都無去救佢

無話憎唔憎嘅，始終兩個相依為命咗咁耐，無啦啦有日你走咗去同其他人玩都唔預我，唔好講係精神病人，就算一般人都會傷心，想搶返

其實院長本身塭鋼太出嚟想講乜

就係同佢講返文英老母可能未死，叫佢好好保護文英

好似院長話齋人係有善惡兩邊
佢老母一開始又話生佢係只係為咗叫佢照顧阿哥
鋼太最尾都係善大過惡 最尾都有選擇到返去救返佢 證明佢都係愛阿哥嘅

好似文英細個咁傷害女二 趕走曬鋼太身邊嘅人
但係阿哥自己都知道佢唔屬於任何人 只係屬於佢自己

佢地相依為命左咁多年
真係一日都未試過分開
呀哥有自閉症接受唔到都好正常

不過另一面睇肯爆出來都係好事
一味忍係解決唔到心事

點解可以睇一集但令到我心情咁大起伏

雖然知道阿哥係病人，但真係心疼鋼太
鋼太因為要照顧佢阿哥，基本上係付出晒自己整個人生
結果個阿哥只記得鋼太想殺死自己..仲要唔係事實嘅全部

睇到我好壓抑 好想喊
明明頭40分鐘笑得勁開心覺得好甜

阿哥老到嘅演技真係好好 金秀賢啲喊戲更加唔使講

星星個時的喊戲令我睇到有D odd
但今集真係睇到我都想喊

希望唔會係，文英阿媽殺左綱太阿媽
我要HE 呀！！！

唔開心的記憶永遠強烈過開心的記憶好多
就好似之前播佢老母好似唔理鋼太咁
之後都有播返D好的回憶
只係阿哥以為鋼太唔要佢
所以個下先將D唔好的野放大哂

呢集係真係俾金秀賢嘅情緒lead住 由阿哥第一句爆開始已經feel到佢每個表情都啱啱好

院長係因為有心幫佢地拆開問題

想知道最後鋼太第一句話鍾意阿哥多啲係咪真心，因為阿哥覺得佢講緊大話，我都覺得鋼太有啲猶豫

依套劇都係行治癒風格嘅 兩兄弟嘅心結都會慢慢解開
唔好比對方困縛住自己

鋼太都知自己鐘意文英，佢自己都話唔會再忍落去，佢答邊個都死。

大家都討論緊最後鋼太同阿哥個幕
不如講下佢地兩個終於kiss咗，然後佢地兩個傻笑咁望住對方好sweet

原本仲以為文英會攬返佢瘋狂kiss
原來只係得把口

鍾意有好多種鍾意，親情，愛情，友情..邊有咁易得出個答案

話唔定兩個都係初戀同初吻
純情到呢

文英bb今次淆左底

成功送到花啦

呢幕真係睇到心動
Gif圖支援

文英係個啲平時講到好進攻咁
但一黎料就淆哂底

諗起佢今集話除哂衫最舒服
cls

但夜晚喺民宿嗰一幕佢真係好主動，差啲錫咗鋼太到。 但因為今次太突然，佢未反應到姐

其實我覺得呢幕心動啲
文英撩完人
鋼太想錫佢佢個緊張樣

隻鹿嘅結局：
撞到隻鹿兩次都爆哂粗

好想有幕後花絮，睇佢地錫左幾次

睇多幾次呢個gif ， 真係覺得可能呢個Bobo 都係文英既first kiss (畢竟，都係童話書作家，唔洗咁多經驗）

鋼太好慘

20年最佳劇集

最尾真係睇到呆左
尚泰大爆發
鋼大苦情喊
加埋文英嘅眼淚

鋼太避開咗

好想佢地瘋狂打車輪

如果我有呢個哥哥我諗我嘅生活都同鋼太一樣
成世人都圍繞住阿哥

細個唔識嘢一定係想唔要阿哥
到大個咗為咗阿哥樣樣嘢都忍，好安份咁生活，連出去玩都唔得，講真真係睇少眼都唔得
最後成世人都過得無意義

要我咁樣夾係兩個人中間我諗我都會突然有日崩潰爆喊

諗住開頭無好似the king炸雞硬插入
呢兩集開始慣性subxxx

最後真係崩潰

好鐘意既一幕
個pizza好似好好笑

呢套啲置入廣告自然過the king好多

Tvn一定有Subway..
唔太格硬就由佢啦

係。。其實見到佢畫個幅畫 其實個下我都為阿哥心up...

錫唔到之後鋼太仲講嘢走音

有幕文英問鋼太係咪來自星星

見到下一集個預告咁sad
通常都等到下個禮拜再出新兩集先睇
但係呢套劇真係忍唔住要一出就睇
如果聽日成集都sad真係要捱成個禮拜

仲笑鋼太冇同女人瞓過原來得把口

大個個呢

認同

自己無接觸過同認識有呢種病既人 但佢阿哥又演得真係幾有病 其實佢阿哥點都要佢細佬只屬於佢一個人 究竟係佢性格自私 定 因為佢個病所以先會咁？ 今集睇到最後 佢阿哥咁樣發癲 真係睇到屌左出聲 唔係歧視佢阿哥有病 而係覺得現實有好多無理取鬧同蠻不講理既人而嬲左下 每次見到細佬係任何事上受到屈辱 同埋對住佢阿哥要無條件忍讓 就會好心疼細佬好似無左佢自己咁樣希望文英最後同佢可以sweet sweet 三人行或者對阿哥都係好ending既 但希望最後佢阿哥可以理解 放過細佬 比佢好好地同文英兩個人 二人世界

尚泰鋼太相依為命左廿幾年
要佢一時接受細佬有第個咁重要嘅人係要啲時間
呢套嘢係治癒性劇集
相信最後都會happy ending

好鐘意佢地錫完之後既眼神交流
一開始鋼太係有少少緊張 但見到文英笑之後 就跟住笑

係到

下半場應該開始解開哂啲謎底
暫時虐多過甜

阿哥

可能之後鋼太會一個人睇住呢堆相
啲相係用鋼太手機影

第9集話因爲太愛所以放手
驚立flag

到呢一刻心情仲係好複雜過山車咁款

越睇越覺個阿哥煩 有病就大晒咁
鋼太由細到大已經俾佢搞到小朋友應有嘅無憂無慮無晒
就算憎佢都正常啦 然而鋼太就算憎行動上都永遠考慮哥先
細個又因為救哥搞到自己差d死而家又俾阿哥屈
阿哥自己又唔識珍惜鋼太又想趕走珍惜佢嘅人
真心希望鋼太可幸福 佢值得

鋼太錫完都覺得奇怪點解文英會唔俾反應
越睇越覺文英q

細細個就識利用文英幫佢唔使再俾人恰，點樣純法
唔好同我講小朋友無機心呢啲廢話

下集講女病人，原來佢睇緊個本書係女主老母寫個本小說，做個大膽推測，男女主角老母嘅死都同呢個女病人有關

上網見到
鋼太唔好再喊了

睇返細個 文英一直都好直 鐘意你就直接用行動話你知 e.g.俾年糕俾扭蛋朱里
唔鐘意都會好直接令你知對你無好感
比起朱里 反而文英先純

又高文英支筆又文英老豆仲有個文英女朋友 呢個post都唔少患者

我諗你未接觸過呢類病人

我睇德魯納睇到幾次想棄劇
小小似啦 但iu個種可愛啲 高文英喪啲 我會揀高文英

鋼太先係贏家

真係好襯

兩隻夾埋200幾港紙

有冇團購 想買

淨係想要網太

文英唔會有口臭
同埋佢地都知無伸脷
係咁咦kiss左一下

個個都劇透晒 忍唔住睇左
仲重覆睇多一次

今晚嗰集要加密翻
加密完都會忍唔住想㩒落去睇

the king個D角色要係入面直接賣埋廣告
on9到呢

明明已經出左
netflix除時可以開黎睇
未睇咪睇完先入囉
唔係你本身入post打算睇咩討論咩?

我加唔加密都冇所謂
睇大家

尋晚我都特登等netflix播完先上嚟分享
仲寫明劇透慎入 都俾人叫加密返

唔知以為未上
我偷步睇左

其實Netflix 播完都夜晚11點幾
呢個鐘數都預左個個睇完上嚟討論

文英讚我好睇

sor 痴左小小

其實代表同女二傾計個段幾有意思，代表講完之後佢隻眼就紅咗我估女二應該都漸漸放底咗對文英既厭惡，仲睇埋佢啲童話書

女主喺條橋上面唱嗰首歌係咩？

此討論區無須加密討論，冇準時追Netflix+唔想俾人劇透嘅慎入。

請問依間pizza店是真的嗎

真架 pizza alvolo

睇黎應該係happy ending

想當年睇來自星星的你我都做過同樣的嘢😂

同埋女二聽完代表咁講，有睇文英本童話書嘗試了解佢。
結尾呀哥做法都呼應返當年文英點樣對女二，文英應該明白到當時係唔岩。估計佢地之後會和好

文英真係想錫埋去

鋼太咁引誘
睇到尖叫
以為文英會成功

德魯納男主個friend 好似又係同載洙一樣做Pizza店老細, 方便賣廣告

鋼太想避個樣好正
想睇依集花絮

其實不論理性定感情各度, 鋼太都應該要同文英一齊.
文英咁有錢, 養起埋佢都得. 可以辭職唔駛做. 即刻多左時間四圍玩
呀哥又可以繼續畫插畫, 有啲寄託, 無咁痴身, 完全係win win

暫時得第二集係悶少少
希望少啲人盲反韓劇

呀哥畫呢幅畫都接受左文英
鋼太同文英仲一齊坐
最接受唔到應該係鋼太又講大話呃佢

病院同城堡都係Cafe 得城堡門口係實體
CG組好勁

呢幅畫超靚

Netflix 幾點會更新

第一次咁認真睇韓劇 好正

10pm
準時追完上嚟吹下水

咁尋晚條橋呢

想去朝聖

江原道原州 小金山吊橋

女主把聲好正 佢平時把聲都係咁定係套劇先係咁

其實自閉症既人智商完全無問題，你睇佢平時成日一言驚醒洛克人就知佢唔蠢得去邊

超過一半自閉既人，都會有智障問題
而且阿哥既症狀，好明顯都有智障

但智障都分咗輕度、中度、嚴重
阿哥可能只係輕度+自閉

係套劇做得太醒
演技係幾好 但多數自閉症患者反應唔會快到咁
佢阿哥啲反應太有趣

平時都係咁沉, 佢覺得把聲沉講拉丁文好聽所以去左學西班牙文

好好J把聲

其實個情況好似一個單親家庭，父親（鋼太）好努力咁照顧個無力自理既兒子（尚泰），兒子明白父親好辛苦所以用盡自己既方法搵錢買旅行車希望可以令父親無咁辛苦，點知有一日自己喜歡既老師（文英）話要同自己老豆拍拖，自己老豆仲呃自己無同老師約會，於是就對父親講啲好傷害性既說話嚟發洩

只可以講大家都有錯，但又情有可原，希望編劇可以俾一個Happy Ending大家

Part.5 Kim Feel - Hallelujah

係happy ending 黎
只要有信念

團購想買 +1

想問有冇人知片頭首英文歌係咩，覺得好好聽

第一團得300套俾人搶哂 好似話會出第二團

我諗個結局都似係文英岀新書
三個人一齊坐旅行車去旅行

講緊事實

睇到第4集覺得阿哥carry左套劇
兩位主角唔多明佢地做咩
阿哥好好戲同好慘

再睇多幾集
你會見到阿哥會做返配角

想講呢套劇唔係搵番果幾個主要角色做會秒收皮
選角真係好好好好得 仲有演員們都好有眼光
演技支撐曬成套劇 真係好好睇

好似睇緊兩位主角互溝咁

有冇人都係日日睇返之前嗰啲等佢出好煎熬 睇完今晚個集又要等一個禮拜

因為最主要個三個角色太考演技

到佢播曬16集之後我驚我會抑鬱一陣

有
真係日日睇
可唔可以出多啲花絮
啲花水好鬼短

再睇從睇番每一集 會睇得更清楚每個人既微表情 果下既反應 大頭入面既眼神 演員之間既眼神往來 台詞功力
有時睇倒d好正既位係會stop 再replay果幾秒細味多下 搞到一集睇成粒幾鐘

睇到對白都就嚟識背
仲有幾集想多甜

絲打邊度睇？定你有mark實？係嘅可唔可以做伸手黨跟你機

mon住韓國聯名個ig 兩隻34000won
係艾滋碌tag搵到間代購

謝絲打

我見個本書要8月底先有貨
到時套劇都完左
真係要諗清楚

無野做又睇多次 一開頭揸車想衝落海個度真係好正

陪緊女朋友重睇
佢比我導左入坑

女朋友仔會唔會迷上咗徐睿知

2020年初，金秀賢宣布將自立門戶，創立經紀公司GoldModallist，他更大舉刪除IG所有的照片，只發佈一張「黑底白字」的圖片，似乎宣告這是他人生的新起點。

而金秀賢經紀公司首位延攬的女星便是2014年合作「布丁廣告」的徐睿知，當時兩人合作就相當有默契，直率、善良的徐睿知與他相當有默契，希望兩人未來也能成為至親好友啊！

原來間公司係佢自己開，女主角又係佢自己搵

首位

我覺得阿哥都好錫細佬既
係驚細佬唔再關心佢先爆發
阿哥就算有痛但之前都話自己係阿哥
會照顧鋼太我覺得幾感動

男神係唔會做軟飯王架

公器私用

我真係諗唔到仲有邊個女演員carry到文英呢個角色
徐睿知種氣質好特別
同其他偏甜美青春既演員唔同
演文英演技差少少就變無理取鬧既公主病

選角真係出色
PD話選角嗰陣第一人選就係徐睿知

金老闆揀得好

兩個真係好襯呀

仲有一粒鐘

如果平行時空無尚泰存在，第九集已經係ending

但我會好想知女主阿媽係點死

仲有15分鐘
韓國已經播緊，唔小心係IG 見到嗚哇

追完直播再等中字

倒數

揸刀

其實有無人覺得護理長都幾靚

Heize ig有唱一小段Ost

我都會咁樣 睇好耐 仲要睇到好專注

預告

上集最尾金秀賢喊嗰到忍唔住replay左幾次

佢啲花絮長到套劇咁我都會睇

岩岩新追 逢星期幾係Netflix 播

六日10pm

無野啦 岩岩追到第九集
睇完無啦啦重開有第十集

其實套劇個劇本好拖
成套劇都係為左睇金秀賢d 演技 個角色好慘

今集有啲悶
但又幾重要

嘩屌 最尾睇到我起雞皮

未有時間睇 求劇透

文英老母係咪走廊唱歌個病患

又要等下星期先有得睇
頭半集好虐心，尾半集開始揭故

預告算唔算揭故

最尾阿媽個到起晒雞皮

今集鋼太好多喊位 睇到好sad

btw睇下集預告應該甜翻 等多六日無事既

睇到文鋼太喺文尚泰嗰到好心塞

唔知點解唔係幾信佢係文英阿媽

我覺得朴玉蘭幻想自己係文英老母

以為睇左幾本小說自己就係文英老母

但係預吿又話佢整左好多次容

我覺得可以虐多一兩集先

今集文英生日望住朱里媽個眼神
由細到大冇父母愛 冇朋友
到大左仲要追住鋼太

啱啱以為可以一齊 又俾鋼太拒絕
仲俾佢怪當年點解要救佢

一個冇被愛嘅人好難得咁愛人
希望下集開始 尚泰接受番文英
鋼太對文英要付出番多啲
（雖然好想睇變態文英）

文英要求鋼太關心個度好好笑
除左話要燒左啲錄影帶同扮發燒之外
仲話自己雪櫃冇嘢食
仲有整亂間屋話有賊入過嚟

如果最後文英同阿哥成為最佳拍檔真係好好
阿哥係拍檔 細佬係愛人
又有人分擔照顧阿哥

暫時睇預告 下集冇呢兩集咁sad
朴玉蘭似佢媽fans多過佢阿媽
雖然有提到有人整容好多次
Ps 今集見到個男護士俾人打左幾獲
覺得好爽

文英老母明明死係血泊中
高教授都話已經殺咗佢
會唔會係啲老土情節
其實玉蘭係老母個孖生啊妹

我都係咁覺得
因為文英驚佢媽驚到發哂惡夢咁
話就話剪短左頭髮，象徵住脫離左阿媽控制
但今集個阿媽直情喺佢面前出現，正常應該都好驚，又點會下集睇落咁幸福，好似無咗件事咁

今隻啲眼淚好似水龍頭咁
最催淚係朱里呀媽叫鋼太下世做佢個仔感動
但鋼太話唔想有下一世，負到爆

文英去朱里呀媽屋企食生日飯又係，我估佢咁大個女第一次有親人煮海帶湯俾佢
呢兩場食飯戲好呼應

預告個到我覺得鋼太有啲怪
佢又病又食藥又揸車
會唔會係撞車短暫失憶唔記得哂文英

我愛田螺姑娘

影個雪櫃冇嘢食同埋整亂間屋話有賊入嚟
文英真係細路咁需要關愛

佢好無奈講左我係你既

會唔會係朴玉蘭整容整到好似文英老母咁

但教授同文英無理由認唔到

壓抑左咁多隻，今集水龍頭開哂

可能佢識文英老母
被佢影響到痴左線代入左
我覺得有少少對應返文英之前果句「老母肉身死左，但靈魂未死」

成集啲眼淚未停過，黐線

鋼太同文英都好無辜，所有嘢就因為阿哥'發脾氣'而停止，而個阿哥又有Pizza食又有公仔收，有病真係大晒咁

睇住鋼太同文英落晒形真係好心疼

姐係代表朴玉蘭唔係佢啊媽

韓網介紹朴玉蘭係演員 整過容幾次 係西魔女系列fans
之前佢有講過一直冇人留意佢
自卑感好重

老子維

代表nim同文英講人唔可以單純用排名去分果度好有道理
有啲打中左我

希望佢同朱里最後可以一齊

文英其實係咪獅子女

代表久唔久會講啲同佢外表好唔襯嘅道理
好似尋日嗰集，同女二一齊買啤酒嗰到咁

第十一集 韓網介紹

鋼太認為文英可能處於危險中，所以跑到城堡去救她。
他意識到自己再也無法抑制對文英的感情，因此決定找到一種對文英和尚泰都滿意的方法。

btw第一集個阿爸點解死咗條線都仲未解
想知佢究竟係邊個殺

虐一集都頂唔順 好彩

仲有，朱里媽叫鋼太下世做佢個仔嗰到
鋼太答: 但我唔想有下一世

慘仔左咁耐
可以開始甜了

今集得預告係開心少少

我係呢個位淚崩

唯有用第9集既甜頂下個禮拜

仲有花絮

一次朱里媽俾飯鋼太食 另一次朱里媽俾飯文英食
兩次都好心up
朱里以為自己乜都無 其實佢有鋼太文英都無嘅野

金秀賢今次實拎獎啦

我覺得兩兄弟今次都解左個心結
畢竟尚泰認為自己細佬想佢消失呢個諗法
廿年嚟都冇同人講

最後鋼太道歉 講左點解道歉再攬埋一齊
叫做大家了左個心結

有時嬲一個人 都係等佢講一句對唔住已經夠

佢今次真係集集都喊咁滯

雖然佢係片場係傻佬

精神病ff自己係佢老母咋

文英被拒絕爆喊嗰到都眼濕濕

狼來了應該係咁解

我都覺得朴玉蘭唔係文英阿媽，反而個護士長好似怪怪的
另，女二阿媽真係好好，就算個男仔唔接受自己個囡，同埋個囡嘅情敵。都對佢地好好，煮飯俾佢地食。睇得出呢個長輩好有氣量同大度
仲有原來阿哥都知自己阿媽對自己係好媽媽，但對細佬係壞媽媽呢度都好催淚，其實佢一直咩都知，只係大家以為佢唔知...

有冇人覺得女二啲醉酒戲好尷尬

好彩阿哥有自知之明

朱里一醉就暴走
幾好

上網睇到

跟住我又覺得有啲激氣，
雖然佢阿哥係有病，
唔可以用一般人嘅思維模式去諗，
其實佢就咁睇落好明白事理架，
但又搞到細佬好委屈，
每次都係佢細佬認錯道歉

幾搞笑 叫鋼太唔好同佢講敬語

下集文英會解決佢
扮佢老母 未死過咩

而且綱太好快到啦

搞到鋼太以為自己錯哂 同哥哥一齊係贖罪，
要永遠陪住阿哥，自己唔可以擁有愛情

文英之後一定說點佢接受每個人都係獨立個體

頭幾集鋼太話過自己成日唔記得嘢，今日又病到咁，係咪有咩事，唔想sad ending

仲有有個病患話佢面相殺過一個人，會唔會係伏線，有可能係鋼太（某啲理由）殺咗佢阿媽，蝴蝶係佢咁啱身上有嘅嘢？

最後就係今集冇啦啦係咁講繼母，係咪我諗多咗，都覺得係關事

純粹天馬行空，大家討論下
留名等下星期六

點講好呢，睇到嗰part其實佢知媽媽對細佬唔好，亦都以為細佬一直唔鐘意自己，想自己消失。只係呢個童年創傷佢都一直埋係心。連文英係咁追問佢幾時唔鐘意細佬佢都唔肯輕易講出嚟。
係哥哥心目中，嗰時佢係接受文英嘅，佢幅畫度畫出嚟係三個人一齊幸福咁係露營車度玩。佢建構嘅幸福未來係包括三個人一齊。但突然俾佢知細佬又一次掉低佢自己同文英玩成晚(之前屋企過夜已經有一次，細佬應承唔再講大話，但又食言)。
所以佢先情緒爆發，以為細佬一直一直都唔鐘意自己，最想都係無自己嘅存在。
曾經被細佬拋棄嘅傷口一直都存在係尚泰心中，猶如鋼太以為媽媽唔錫佢，個傷口其實一路都未好過。以為讓咗網太俾文英，鋼太會係自己獨一無二嘅存在，點知都係一次又一次被排除在外。所以哥哥嗰下大爆發都唔係突然發生嘅

朱里呀媽同鋼太個段真係喊到收唔到聲

我都覺得會唔會短暫失憶定唔知點
有啲伏線咁

我都係
喊左成集痴撚線

文英講狼來了俾哥聽係咩意思
唔多明白，即係文英同鋼太講大話原因係孤單
但又好像怪怪地

似講緊自己
不斷引鋼太注意（發燒，屋企有賊）俾鋼太已讀
最後講真話 話今日係重要日子要飲海帶湯
鋼太以為佢又fake

即係個故事對尚泰冇意思

頭幾集佢話自己唔記得嘢，我覺得唔係病，佢係指高文英令佢'唔記得'自己嘅包袱/現實嘅問題，同文英相處嘅時間令佢可以喺痛苦中短暫抽離，做返文鋼太自己本人。

虐咗成集救命
鋼太又食藥又揸車千其唔好有事
朴玉蘭係話劇演員 會唔會就伏咗依條線黎講佢扮文英老母
佢唱happy birthday個到毛管都動埋
下集比番啲甜我得唔得

代表nim個感情無分第一二位個到好正

李代表先係暖男 當文英阿妹咁

硬係覺得個護士長有啲野

啲人對狼來了的故事認知係唔可以講大話，但係文英視角解讀只係因為佢孤單。

「講大話」因為「內心孤單」，唔肯定係咪想俾佢呀哥知人人講大話都唔係存心呃你，背後有原因有苦衷。

文英啲童話新解真係好正
之前有美女與野獸同人魚公主

鋼太講個句煙花 享受完就消失好hurt
仲有叫文英唔應該救佢
次次都係文英自己調整好然後追翻佢 唔係兩個人第一集已經完咗

今集讚嘆左幾次文英真係好堅強
又好了解鋼太
正常咁樣俾人hurt
一次就收皮

一開頭覺得佢係話俾呀哥知鋼太講大話既苦衷，之後畫面交代就覺得都係講埋文英自己想鋼太重視佢。

明明文英內心都係好脆弱 好需要溫暖
但又咁樣俾最愛嘅人傷害自己
文鋼太可唔可以主動啲！！！

內心好強大
沙灘嗰翻說話真係好傷人 比着我應該頂唔順 由得佢同佢阿哥兩個一生一世算
佢仲可以繼續纏住鋼太愛得好深

唔好俾咁多幻想空間我
[s]成日都會諗多咗

以為文英會打佢一巴

今天是很重要的日子
來幫我煮海帶湯後離開好嗎

見人翻譯左
好卑微既生日願望

仲要話我唔係煙花係炸彈，會炸死哂所有人

其實鋼太係咪唔需要講到咁狠
真係好hurt

希望之後個幾集係鋼太主動追返文英
文英主動咗咁耐 比佢享受下比人愛嘅感覺啦
行一步退三步

估唔到咁快，下一集就甜返
朱里飲醉打高文英個頭個時，佢居然冇還手

食懵咗

原來係呢杯野

原來係咁！

前一集都見到d poster
估唔到仲會有close up 鏡頭

現實中邊有文英咁既女仔倒追人
比人hurt到咁仲倒追

我都係唔好成日ff咁多 搞到個人痴痴地

鋼太果句「我不想有下一輩子」

文英心靈真係很強大

happy birthday to meee😢

same

食完即刻病
平時食Pizza subway都冇事 編輯係咪特登

真係講得好好

笑死
食到面青口唇白
食番pizza咪幾好

我最近都係唔知做咩成日比較

呢下真係點醒我....

韓劇本來就係童話

今集拍佢地三個既鏡頭同起歌都拍得好好 睇到好有感覺

護士長比朴玉蘭搶番書嗰陣整親隻手指
之後表情好唔gur咁 一直望住個傷口
我見到條眉戚起左

其實鋼太咁聰明
煮海帶湯呢句應該已經估到係佢生日!?
只不過驚去到面對面
兩個人都會唔捨得先無理佢
如果唔係都唔會叫朱里去幫佢拎返啲野走

IU應該都可以

係，好多位個護士長都怪怪地，又刻意接近阿哥
覺得佢或者院長先係幕後大boss

呢間嘢有sponsor
可能以後仲會見到佢出場

又要等一個禮拜啦

睇返第八第九集同埋花紮頂住先

bb求關注嘅時候cute能到

睇到呢句 好hurt
我係文英應該會hurt死

茅塞頓開咁
估唔到會係呢套劇領悟到野

其實仲有個虐心位，尚泰問細佬知唔知自己錯咩，鋼太講咗幾點，最後佢話自己經常想像可以好似其他人咁有個平凡嘅哥哥。
戲度尚泰無針對呢句話有咩特別反應，但佢聽完紅咗眼眶，走出衣櫃，有d失措地抱抱鋼太。好似係repeat鋼太嘅說話，又好似係佢自己嘅諗法，講咗2次"不要丟下我"
但其實呢句話何嘗唔係今次哥哥大爆發行為背後嘅msg。
好似文英叫人滾，但其實係叫人留低咁。
哥哥幻想中以為可以同弟弟，文英三個開開心心生活落去(畫嗰張畫)，但發現佢地2個一次又一次二人世界，去玩無佢份(文英去佢地屋企留宿、lunch後佢地去飲咖啡)
加上哥哥其實都知自己搶咗弟弟嘅母愛，弟弟曾經有想要自己消失嘅諗法。
所以佢會驚，當弟弟有更喜歡嘅人時，佢唔會再要呢個哥哥。其實佢都知自己唔係鋼太口中嘅平凡哥哥，但佢一世都唔會做到。尚泰做到嘅，只有抱抱鋼太同佢講，唔好丟低佢。被遺棄嘅記憶對尚泰嚟講已經係根深蒂固。
所以鋼太呢句，希望哥哥聽唔明(雖然我覺得佢聽得明)，既係鋼太自虐(體會擁有正常哥哥只能是奢求)，又虐尚泰(想要正常哥哥咪即係話佢唔正常雖然都無講錯，但如果聽得明又hurt多次)

另，社長講對唔同人嘅喜歡係無次序之分呢段真係好點睛。套劇出現好多次問人鐘意邊個多d，但社長點醒文英，喜歡係有類別之分，但無層次之分。可以同時喜歡唔同人，但不能單純放係天秤上比較。喜歡唔係比賽，無名次之分。
所以一開始鋼太同佢出去玩，文英大發脾氣，覺得鋼太看待哥哥比自己重要。雖然事後有補返，但都有少少壞心眼想挑撥兄弟間感情，試探尚泰有無唔鐘意弟弟。
當時，文英就係想係兄弟愛同情愛之間分個層次。但之後虐咗一集，唔知係咪社長真係點醒咗文英，睇預告佢同尚泰講嘅係: 我都想要你咁嘅哥哥
唔再係力求二人世界同獨佔，尚泰唔係失去弟弟，而係多一個弟妹。文英唔止多一個伴侶，更加係多一個哥哥。
呢個，相信係呢次事件文英同尚泰學到嘅課題。

上個post見到有人係apple music 搵到啲ost
但係我個apple music account唔知點解搵唔到
有冇同路人可以幫幫我？

分析一樣
但唔想打
Thank you

文英同尚泰嘅關係 係劇入面強調左幾次最佳拍擋
除左作家同畫家之外
希望將來做到玩伴咁樣相處

畢竟尚泰由細到大都好想要最佳拍檔
文英又冇朋友
好似鋼太同載洙咁就好

有冇依首歌既同好

香港好似仲未有呀

我係鋼太既話真係忍唔到

好似呢個演員先係文英媽

咁唯有聽住youtube先

+1
正到爆

鍾意in silence 多啲
好有feel

我一定會心軟

我

呢個課題遲早都要學識，因為呢部定位係療癒劇，相信都會係Happy End。
但鋼太始終唔能夠同哥哥分開，最好做法就係三人行。
BTW C兄你打得實在

每次聽到前奏啲畫面就彈哂出黎

我覺得兩人都滿意方法 都似係三人行
兩個只要有鋼太就滿足
有咩都一齊行動

所以其實呢兩集係一個轉捩點嚟 亦都係轉變佢地三個嘅價值觀嘅重要位

呢兩集真係做得好好 個人認為係劇情高潮位：

上一集個童話係‘長驢耳朵的國王” 講嘅係內心秘密要講出嚟 唔係嘅話一家爆煲總 同埋個童話係分兩個版本 一個版本是：

國王殺咗理髮師 理髮師嘅血滋養咗草木花朵 風一吹就會發出“國王長著驢耳朵”的聲音。表達嘅message係「一切想要隱瞞嘅秘密，都會以另一種方式畀大眾知曉」

另一個版本:

國王承認咗自己嘅驢耳朵 但是同大眾講 呢個係上天恩賜給自己 傾聽大眾嘅疾苦 從此後的幸福結局。所以呢個版本其實仲有一個寓意 就係是秘密可以通過另一個大話嚟掩蓋

而劇裡面係用哂兩個版本嘅寓意

第一個版本：哥哥 - 細佬

阿哥係所有人面前說出了當年嘅事 但又用另一個大話 隱瞞咗成件事嘅真相 細佬係講過“希望哥哥這樣的人死掉” 阿哥的確掉咗落冰窟 細佬亦的確想逃走 但最後 佢都係返去救咗阿哥 為佢跳入冰窟 但當細佬向阿哥求救個陣 佢阿哥跑走咗

第二個：文康泰 - 高文英

康泰亦都有隱瞞秘密 就係在哥哥和高文英兩個人之間 佢選擇咗文英 佢同文英出去玩 但係就同哥哥講咗個大話 係佢選擇同文英外宿定係返去屋企個陣 其實已經係哥哥同文英之間作出咗選擇 但係佢驚哥哥接受唔到所以隱瞞咗件事

而最尾個秘密都係比人揚咗出嚟 所以哥哥係呢幾集嘅壓力「覺得細佬嘅愛比人分走+細佬講大話呃鳩佢+文英都一齊呃鳩佢話咩最佳partner之間冇秘密」爆發哂出嚟

所以無論係咩形式嘅秘密，你點去掩蓋最終都係會引嚟不可挽回嘅後果

康泰隱瞞咗自己對文英的感情 雖然係善意嘅隱瞞 但繼續縱容咗哥哥的獨占慾同不滿

哥哥其實也隱瞞咗 睇落“深愛弟弟”嘅內心裡面藏住對弟弟日積月累嘅恨 所以最終都會以同樣嘅形式爆發

Sorry for 1999

KKBOX幾時先有In Silence依首OST

等左兩日啦

spotify都出哂啲歌 點解apple music仲未有

Spotify hk聽唔到
你冇問題？

有冇人明知南朱里係雙面人
但係都比佢清純樣吸引到

唔知點解好憎佢

其實都唔算好雙面

現實大部份人都係咁

都係 無可能表裏如一

楚楚可憐個樣憎唔落

我連佢個樣都憎睇親韓劇都憎女二

藍絲？

覺得朱里好撚正喎

I really agree with u

如果佢係典型女二會搶男主加八婆性格先憎佢
只係佢同高文英對比太大 令人對佢冇乜好感
諗起尋日嗰集佢同鋼太講
如果要身邊嘅人幸福就先要令自己幸福

反而麻麻地主角呢啲典型韓妹樣
朱里呢啲越睇越有味道

唔算韓妹樣啦
我覺得個樣有啲古典美 氣質類
唔識形容 同Twice Mina有同一種感覺

第一眼望到佢 腦入面浮現清新依兩隻字

我覺得佢係套戲嘅氣質

有啲似黑魔后入面嘅angelina jolie

Mina 仙好多喎

我一開始都係聯想到黑魔后

今日諗返覺得文英講既牧羊少年係鋼太
知佢係因為孤獨所以先不斷講大話
知道佢咁做自己都好傷
因為文英細個都講過大話叫鋼太走
明白係咪感受
所以文英先咁堅強
每次打擊完訓個覺起身就再去陪鋼太
希望可以成為拯救鋼太既人

呢兩集扎頭個髮型唔係好襯佢呢張最正最有氣質

你講啦 你老婆真死定假死呀

暫時未解之謎仲有

文英媽
文英呀爸點解咁憎個女
呀哥怕蝴蝶同後尾枕
鋼太呀媽點死
同埋第一集最後個呀爸係俾邊個殺

狼來了故事我反而覺得係文英借黎點醒呀哥唔好自欺欺人，佢睇穿晒呀哥，呀哥都知其實細佬好慘，不過你知我知單眼佬都知，但呀哥就要呃尻自己唔知，係要將細佬綁埋俾自己，等自己唔孤單

絲打有冇playlist link?

我以為我已經殺咗佢
唔係佢死就我死架啦

happy end同三人行就肯定架啦。
唔記得邊度睇過話佢地三個就好似等邊三角形，互相牽制又密不可分。其實都好認同，對於佢地任何一個嚟講，都係買一送一，著數吖。有文英呢個最佳拍檔分担下，鋼太又唔使咁重担。文英有個比佢更大嘅炸彈要睇住，亦都要學識忍耐(所以嗰次打完架會問鋼太點忍)。對尚泰嚟講，多咗個待佢平等嘅朋友, 最佳拍檔。個個都係雙贏

真絲

覺得文英對尚泰唔似其他人咁當佢小朋友
同佢講嘢好似朋友咁
上次仲爭網太打埋交

岩岩睇完第10集

真係覺得選角人設好撚癲

呢套應該係今年韓劇巔峰之作

如果係真我覺得好狗血
為反轉而反轉咁

連配角都十分好

係

代表果番說話由佢口講出來特別衝激

唔記得邊到睇，話文英講嘢點解咁狠同一針見血
因為佢人格令佢唔會有主觀成份咁睇人，冇先入為主
先做到一視同仁，因此呀哥係佢眼中唔係「特別」可以當佢普通人

打架個到都睇得出文英錫住呀哥
之後文英打人係扯人後腦
但知呀哥後腦好敏感，掂都冇掂
兩個內心都係好小朋友搶玩具，個場戲好好笑
啲花絮都好笑

邊度有花絮睇

係，其他人對住阿哥會就住就住，都唔係平等嘅看待。
只有文英對佢先係一個對等嘅位置，並唔會話你有病就會讓你。
對尚泰嚟講，有來有回先係一個健康嘅關係，好似打波咁，發球有人用真功夫咁回返，球技先會進步。下下讓波，尚泰只會原地踏步不前。
所以文英呢個位置，對尚泰嚟講真係好重要

避得好靚,好出力咁避,死都唔可以鍚

文英係反社會人格
所以鋼太個陣有教佢睇人表情

不過為左鋼太 佢會記住尚泰敏感點 唔好掂到個頭
最緊要係文英offer左個插畫家工作俾尚泰
令佢可以發揮到才華又賺到錢

我覺得唔係 護士長個性格同文英老母大纜都扯唔埋 仲有 個院長無可能唔知啦

院長同護士長都似係同一類人
Chok 人心事 想知個病點黎而點醫咁

第10集文英喊得好慘
比佢lead住左

Replay左3次

朱里無左pat陰好醜

鳩估咋韓劇好鐘意反轉架嘛，我估大boss應該一早係度，又有d年紀嘅，咁嚟嚟去去都係嗰幾個啫

避唔到就一發不可收拾架啦
孤男寡女

女二黎講，朱里都唔算賤，至少冇係咁講高文英壞話

同意，其實我覺得佢冇乜野，又唔係特別假。佢只係做平常人會做嘅事，係鍾意嘅人面前斯文啲。因為自己鍾意嘅人唔鍾意自己唔開心同妒忌佢鍾意嘅人 。但佢知道鋼太鍾意文英之後都係放手，無特別去搞破壞

哭啊

啱啱睇完第十集
上兩集咁sweet果然就開始虐
好彩預告見到會sweet返
如果唔係點捱到一個禮拜

我覺得護士長可能係文英老母， 已經俾左好多個close up影住佢啲表情。但如果係既高大煥無理由認佢唔到

我反而覺得佢有機會係呀哥真媽媽...
今集係咁講「繼母」，又送恐龍俾呀哥
下集嘅主題又係醜小鴨

近依幾年好多女二都幾得人鐘意
好少再有插足男女主角嘅女二
雖然朱里好似冇做過啲咩 但係唔知點解都唔係好喜歡佢
可能文英太真 反襯佢假

對比太大
梨泰院都係反社會人格同正常人對比
女二角色已被標籤

又要靠重睇啲訪問等新花絮同新一集

同公司就算拍完劇都大把機會見， 金仔識玩

第10集已經咁樣 完哂16集會唔會抽離唔到套劇

呢個訪問好似係拍緊3-4集果陣，已經咁熟

表哥女友嚟架，半個表嫂就算啦

徐睿知個嫌棄眼神好正

似流料，同一單新聞話佢地分左手, 無理由散左仲拍劇掛， 除非借表哥過橋

話說如果金秀賢忍唔到
男女主會唔會後日先返到屋企
通常忍到好耐既人

流架
個個所謂youtuber 係9吹
之前都試過幾單 佢自己都話冇證據

個on9記者寫嘅嘢咁都好信

女主角塊面好尖 鼻唔自然 有冇整容呢

Youtube search

有冇人好鍾意首oh my darling clementine

好陰森好恐怖好正

有整冇整都好啦 我覺得都係好正

無啦 有中學相 一樣樣 我睇覺得好自然

間唔到Spotify有嘅

*搵

信仰好足夠

好似差咁啲野

笑眼冇得輸

有首叫 little by little ? 好中意
幾時先到星期六

錫嗰陣首OST
未出呀 嗰首都好好聽

整容 好小事啫。。全世界 有邊啲明星/人唔想自己靚啲 你整得靚 or 天然美女 我真係無咩所謂 除非整到上哂癮 整到歪嘴歪面 咪會笑鳩你囉

生圖都咁可愛

唔係掛，呢套劇已經夠多嘢表達，如果兩兄弟唔係親生，成件事複雜好多同老套好多喎

不嬲呢套劇對童話故事有唔同解讀
可能醜小鴨都有新解讀呢

會唔會講鋼太係做左阿媽角色咁照顧尚泰
所以所有母親都係好
照顧者

Apple music上埋search trending 幾時上

好pure好true

大家search極都冇

文英好SAD咁入大宅個幾個shot 加埋首You're Cold Ost 好有feel

高文英OOTD

女主角點解可以咁正

帶眼鏡好正

帶眼鏡投哂降

金老闆可唔可以叫旗下女藝人開返個ig

哇 考古系列
咁近都冇死角
幾時del咗ig嫁希望快啲開翻

唔記得邊度睇過話，
因為佢想專心拍劇，所以暫時唔開ig

咁金老闆po合照補數

片頭首歌叫咩名？

好鐘意睇呢d
最後個張 係佢飆車個時，已經睇中對耳環

可能我唔係套套都睇, 所以未有呢套之前唔識徐睿知, 但睇左呢套之後, 覺得佢好正, 正到唔知點形容
佢個樣同把聲好MATCH

有spotify但香港聽唔到

點解我咁遲先識佢

我 仲特登搵左兒歌卡通版本 始終都覺得clementine跌落水嘅畫面恐怖

佢真係好童顏

女二做訪問同飲醉酒的朱里有啲似
忽忽地咁幾搞笑
其實女二一直都幾真性情呀

要等到星期六真係好漫長繼續睇住圖先

有花絮俾大家捱埋幾日

文英成日笑

冇錫錫花絮TvN收收埋埋

睇得出佢地都幾熟， 唔係尷尷尬尬咁
文英好可愛omg

其實女主著d衫，唔係咁好身材，好難著得好睇

原來喺條橋到有追逐戲，追到我我就孭你，好Sweet呀頂
點解要Cut咗佢

好想睇足本版

為左鋼太 幾驚都要跑

為咗要擒佢，幾驚都要跑

咪就係
唔知做咩成日話女二係8婆

把聲真係好有魅力 低音得嚟聽落好舒服

有冇人聽到首生日歌笑左

前一刻仲喊緊 跟住到依到笑咗佢仲話自己只係喺工作上唔識睇眉頭眼額

我見ig有人po咗另外一條新花絮，但係youtube上面話香港睇唔到

明知大家最想睇
tvn

ig hyunjicouple有 文英打黑痴

希望遲啲有錫錫花絮

個條好好笑，金秀賢真係生得靚仔的傻仔
佢笑文英打乞痴跟住自己仆親

笑死

笑點低到上次花絮因為舊石頭跌落地爆笑

Weibo 有條完整版但唔知擺唔擺得係呢到

cut咗仲橋住手幾秒

好白痴呀咩料呀

我唔想追真人
但佢地真係好襯

好想現實都係真cp

最勁嗰次係 直接講文英係咪同鋼太一齊出去玩

睇幾多次都唔厭
我心臟

金秀賢特色 成日怪叫

真係勁好笑 豬隊友無誤想知放門口個subway係朱里買比文英食定勝才朝早食包放低

朝早已經擺底左

係咪2分鐘嫁 如果係ig有人po咗

好怕羞

手放腰

真係好傻仔

11集有 Legendary scene 聽住先

有冇人覺得朴玉蘭真係好恐怖
究竟佢知道啲咩 同埋點解要咁做

文英綱太激吻

阿哥接受文英同鋼太一齊

男主為咗救女主打女主老母

有冇人知文英係條橋上面一路震住行，一路唱嗰首歌（？）叫咩名

鳩估： 可能拍出嚟既鏡頭唔理想，所以索性cut埋

如果佢個設定真係文英媽媽既小說fans + 整過幾次容既演員，我估個細節係:
文英媽媽因為被殺/ 失蹤 而令到西方魔女謀殺案被腰斬，朴玉蘭接受唔到小說被腰斬睇唔到結局既事實 (可能本小說本身打算改編做舞台劇)，所以希望通過了解文英母親去嘗試代入文英媽媽既角色，從而還原小說既內容，結果抽離唔到當咗自己真係文英既媽媽
P.S. 純粹鳩估

歌詞

如果你有麻煩，我會安慰你的
當你傷心時，我會流淚
在黑暗的道路上行走時
我，我，我將成為你的燈
當我空虛寂寞時，我會成為你的朋友
我是你永恆的兄弟
我是你的朋友
我是你永恆的歌
我是我我是你的快樂
在黑暗的道路上行走時
我，我，我將成為你的燈
當我空虛寂寞時，我會成為你的朋友
我是你永恆的兄弟
我是你的朋友
我是你永恆的歌
我是我我是你
當我寂寞時有人安慰我
只有你

我都係膚淺
我要呢個

我無醉

無人覺得朱里好似呀sa咩？

唔該巴打 高文英唱得好搞笑

唔知呢套可唔可以拎到獎
她似幾難 唔岩時間

Tvn係咪唔會好似其他電視台咁搞個頒獎禮
通常好睇嘅劇都係tvn

韓國幾月先係頒獎季？

百想5 6月啱啱完咗

10年搞一次

喊出黎仲要等多2日

睇佢上認識的哥哥真係笑死我

怕醜手又放腰

正呀
你個名咩事

其實套劇殺科未

應該未，邊拍邊播

呢個po睇嚟好多徐睿知fans 未到星期六日都已經好多人po圖

等我po返金秀賢平衡下先

佢扎辮真係好撚好撚正
最正個look係同女二打架個look

麻甩Ye Ji

幾岩做戰地記者

個個都睇女主

本身為題材而睇
同埋幾鍾意阿哥個綠葉演員

wallpaper

最近冇嘢做 呢兩日睇山茶花
阿哥個主角同尚泰好大分別 好唔慣

我睇到第三集
先記起阿哥係山茶花嘅尚泰

諗起佢著到對拖鞋啲腳趾岀哂嚟

咪一樣樣
長短頭髮姐

金秀賢同埋正泰 精神病院個病人
應該係中學時期

官方錫錫花絮

FINALLY

佢兩個真係愈睇愈似樣

即down

呢首勁好聽，可惜apple music未有住

有諗過轉做鈴聲

Spotify咩事 香港仲未有
套嘢都播左10集

好襯

屌 嬲

其實我上網睇 好多人都係沖金秀賢而睇套戲 點知睇完個個沉迷係女主個魅力出唔返嚟

好睇？

我就係成功既例子

好能好睇

呢個post好多成功例子

幾時Spotify 先有ost

就來想send email去問

明明其他地區有

呢張仲似..

我係調返轉

網太都有埋

其實真係好好睇

有分別咩

我兩套一齊追緊 日頭精神病 夜晚山茶花
佢真係演得好好

各位有冇wallpaper share

仲有觸及真心個律師樓老細 都係佢做

最中意錫個張

我wallpaper

要轉了

本身用緊

睇緊救救我
學生妹look

估唔到呢度都見到孫仙同彬哥
我兩pair都好鍾意點算

我要哂

lock screen 用文英

wallpaper 用孫仙

胸貼胸

有冇多d wallpaper

你要電腦定手機wallpaper

手機

仲有一日

接力

官方改圖

第八集鋼太打人好型

點等

星期六香港時間幾點出

睇唔明

宜家應該明

星期六日10pm

仲有兩日

你個名

冇錯 我就係佢女朋友仔

依個post d人全部都係文英d親戚

每日吹奏

冇化妝都咁正 邊似30歲

唔似30歲但係又好有女人味個下正

床照

我都係
本身lock screen同wallpaper都係彬珍

接力，等多一日！！

有冇睇救救我....我睇到想打人
好撚激心

係咪第十集

女主舊劇。岩岩先睇到5集 無助到想死呀

派膠冇睇到前面 恐唔恐怖 淆底唔敢睇

唔恐怖.....但好激心 無助
好睇 睇到揸實拳頭

聽日十點

聽日

大家咁快開始倒數

咩名？想睇

星期一已經開始倒

救救我 講邪教的

成套戲一直都睇到好嬲

呢五日你一定過得好辛苦

好怕俾人搞佢 個個都想搞尻佢

真心覺得徐睿知好勁
上網睇片話劇本寫一句撞邪讀咒語佢入哂戲
拍劇拍到甩頭髮鬼壓床
有套戲係車燒炭都嚟真嘅
好後悔咁遲先認識佢

見到支那網有戴洙set tour花絮片
但未揾到youtube或其他source有

韓網有

但冇中字

一定有化妝啦

救救我真係好撚好睇

童顏

呢個應該係前幾年？
條眉未修個陣

小新眉

想睇但未開始睇，之前仲以為係電影

哩D先唔好。。。太入時一抽唔返出黎就大06.。。好似哥哥咁

高文英作家都係長頭髮既造型好睇d

露額頭先好睇....
齊陰好薯仔

係但都好正，無新相睇舊相照殺

鋼太間公司po依張相

官方認證

徐睿知快啲有番Instagram 啦

26號出新音源

佢地真係好鐘意post三張相

所以金秀賢ig都係公司用

好撚好睇......Netflix 有

睿知其實好鍾意笑

Moov又多左啲歌了 點解Spotify仲係無

Apple Music用家表示仲係用緊youtube聽

Apple music幾時有係咪要等到套劇播完先上

呢套好唔好睇
想追

好能好睇你明唔明有幾能好睇係好能好睇

修咗順眼勁多本身佢面細跟住條粗眉搞到睇落去仲粗

見呢個post好多高文英同徐睿知就知幾好睇
連網太都有埋

年度最佳劇集

利申：打手

係呢個post問呢個問題一定話好好睇嫁

其實會唔會買左版權獨家播？

睇極都係最鍾意文英呢個造型

粗眉都幾可愛呀

原來今日係金秀賢出道13週年

韓劇好似冇咁嘅先例
Moov上咗 連大陸個啲乜野QQ音樂都有

應該一早車死佢

又要上黎呻下
仲有一日

上星期日已經開始倒數

仲有23小時16分

我想問下通常係幾點更新？見佢寫25號

Netflix 星期六日 香港時間10pm

呢個好sweet 下意識咁行去佢到

搭膊頭

心心眼！！！！

校服

靚仔！

邊到見到？

Cosplay

Naver 仲有載洙
新組合

#byMY

啲合照同goldmedalist一樣嘅我要其他合照

仲有呢張 sweet到

【粉絲寫給演員吳政世的話】

感謝吳政世

不喜歡看電視劇的我陷入了尚太，時隔5年拿出了沾滿灰塵的電視，看了電視劇。

電視劇中的尚太在高文英作家的粉絲簽名會上大聲哭的時候，哥哥和尚太一起傷心，哥哥說「我要安慰和守護他」。

從那個場面以後，哥哥繼續說想見到尚太哥。尚太和樂天世界，野營車，等等，把想做的事情總是在我面前像唱歌一樣說出來

在哥哥的強烈催促下傳達了這樣的故事，尚太（演員吳政世）說要和哥哥見面！！

吳政世和哥哥在一起的時候我每一瞬間都會超級感動和驚訝。以文尚太的樣子完全集中於哥哥的吳政世的細膩、服裝、語氣、行動都是為了哥哥，以尚太的樣子對待哥哥，讓人感動。而且，在忙碌的日程中，在見到哥哥之前，我感受到了他進行了很多研究和思考，感到他非常努力。

在樂天世界，哥哥一見到尚太哥就乘坐了熱氣球、單軌電車、幻想火車、叢林船。每個瞬間尚太都會按照哥哥的視角和他成為朋友，繼續和哥哥聊天，完全集中精神。

非常感謝演員吳政世。不僅是單純感謝，還要感謝他對殘疾人的理解和研究，還有為哥哥付出的很多努力，感謝世界上存在這樣的人。

曾經是尚太粉絲的我，現在是吳政世演員的粉絲

吳政世真的很感謝
最後的恐龍是尚太送給哥哥的禮物
哥哥說恐龍的名字很好聽

好撚窩心好有愛

好温暖

love #mM

第2張行路好有尚泰feel 有聲音有畫面

痴撚線
不枉我支持佢

勁有愛😭

真心佩服!!
好人一世平安!!!!

去到佢呢個地位其實唔駛專登哄fans做好評
佢真係好好

我覺得呀哥真人都好正，睇訪問係冷面笑匠咁好搞笑
估唔到真人仲咁有愛

兩粒鐘

一粒鐘47分鐘

忍手唔睇直播 一粒鐘39分鐘

喂屌你又改咗名

加入文英後宮

一直等緊邊個改徐睿知

直播係咪冇中字

冇嫁 等Netflix 好快啫一粒鐘

呢個重任交俾我

倒數1小時

請準時收睇legendary scene

咀左！！
直播緊

淨係想知係咪甜緊

五分鐘已經甜

係ig俾cp fanpage劇透
只能呼籲大家準時開Netflix

死而無憾了 錫到有聲

屌你

都係完左先上黎睇，媽呀好開心但又冇左驚喜咁

快手到

仲有半個鐘

等緊10點

男人啱唔啱睇

唔敢碌ig, 好多雷仲有25分鐘，我忍

Feel到你睇完張圖由30分鐘變咗300分鐘咁
我都俾ig劇透咗 冇諗過樓上咁快po

啱 題材+選角演技都好出色

睇到今集都心滿意足
有啲位都當ending咁
大家等一星期都等得抵

君知我心，屎忽好似俾針拮

我都有cap圖
等大家睇完再放上嚟

5分鐘

埋定位 最後一分鐘

Netflix 未有？

有啦

睇嚟大家好專注睇

鋼太好識玩數一二三

媽頭十分鐘可以無限looop

攬腰個到太man 我不行了

甜到糖尿

睇頭20分鐘已經甜到死撚咗救命可唔可以唔好病扑埋野please

數123嘅文英好乖好q

好能甜

阿哥叫文英嗰下差啲喊出嚟

睇完

訂閱TvN follow TvN ig Facebook
我愛TvN

今集睇到尖叫

摸文英頭話真乖嗰下

呀哥啲演技cls
望到細佬個幸福樣，啲眼淚谷住係眼圈唔流出黎

跟住護士長個下巴

今集重甜真係不枉等左成星期

鋼太終於可以同阿哥打交 卑微願望實現咗
咁樣先似真正兩兄弟

仲有著制度識女仔 阿哥係上班族
呢啲靠發夢先可彌補嘅願望

文英學生妹look真係好正

臨尾阿哥似番個大人 接受文英
三個人行嘅畫面好美好

真係當結局都無憾

雖然仲未解鎖蝴蝶同佢哋阿媽嘅死因/去向

但希望每集都有甜 咁先療癮到我哋

同場加映雙手唔知點解咁黑嘅鋼太

回味下今晚好似鋼太咁發夢

留名等今集花絮

又抱起又咀到雪雪聲今集重甜

呀哥正常返都疑住佢漏口cls

上次花絮冇 今次走唔甩啦掛

最後係咪暗示緊佢阿媽一直住緊喺地下室？

好肉緊

個kiss好正 但佢錫完先話自己病左 我個腦即刻load到佢傳染左啲病俾文英😂 唔好意思我破壞左個浪漫😂

casting做得好好, 三個主角唔係佢地做, 可能演到成pet屎咁

啲菌過哂俾文英先咁快好翻

鋼泰手瓜起晒（展）

你管好你老婆啦大佬
btw 護士長個下巴黎架

我覺得唔會係文英老母殺兩兄弟老母，之前有巴打講話套劇名解咩愛情喜劇，如果係咁狗血嘅話好似有違本意，除非編劇死要扭橋啦

仆街 最後個幕睇到眼濕濕
個劇情編排好好 三個人大家互相影響大家

十二集預告

尚泰接受文英作為家庭成員，三人的關係向前發展。
鋼太和文英終於成為戀人，度過了幸福的時光。
同時，鋼太在文英的書房中發現了一個意想不到的東西……！

呢下真係太man

有d好奇黎緊新入黎個女病患會係咩角色

信封嗰張蝴蝶？

佢話自己病左撒嬌樣個下 好cutee

9點開始唔敢碌ig fb 呢個post

好撚鐘意今集呀
頭半甜到癲好滿足
後半呀哥carry勁感動睇到喊

但下集開始係咪又開始虐啦

呀！！！！睇到尖叫面紅呀呢幕

如果有埋花絮就200分

朴玉蘭應該會再出現

點解高文英發脾氣可以咁可愛
點解文鋼太氹女仔可以咁溫柔

錫得好肉緊

我都係咁諗，如果真係咁就好鬼狗血韓劇
但宜家好似行緊去呢條路
有啲擔心

呀哥來來回回望左幾次張圖肯定係happy 忍住眼淚個下
仲有最尾佢諗左好耐嗌埋文英個下又係好感動 終於接受佢

會唔會死咗，因為今集護士長話佢唔會再返嚟

瘋狂loop
TvN冇講大話
有legendary scene

阿哥終於長大了 接受文英好感動

今隻真係好正，不枉上集喊足咁耐
文英同鋼太錫下星期有嘢無限Loop 喇

好開心鋼太唔駛再忍耐，冇左好壓抑個一面
哥哥做真正的哥哥，佢知鋼太幸福同識得關心番鋼太，呢個位今集都好感動

覺得個護士長真係有啲嘢，佢好肯定個朴玉蘭唔再番黎
同埋文英話自已係孤兒，我有諗佢係咪養女自細俾人收養。如果佢親呀媽殺鋼太呀媽，好難收尾

有無人都係手機校到最光去睇佢地錫

仲有之前立過flag朴玉籣係文英老母，連院長都做到懷疑似層層咁，今次呢支flag應該都係假嘅，嚇我唔到嘅

希望真係唔咁，唔係嘅話神劇變垃圾

睇樓上文字預告應該無上星期咁虐
起碼有d攬下拖下手仔既場面

有巴打估中咗
我就係要呢啲（膚淺）

鋼太表示等左咁多集終於咀到

會唔會癲到講護士長係變態殺人狂，又係西魔女fans所以殺人呢，但咁樣又好似hardcore得滯

希望唔好虎頭蛇尾 要上神劇

希望有MM合照

想睇佢哋拍足5集拖

文英個小女人眼神

忘了愛

文英真人係咪怕羞得滯
咀得無咁主動落力咁

好勁 上星期已經有巴/絲打話個護士長有啲問題

估唔到係真

全劇最慘單戀

諗起佢上天台咆哮個幕真係仲要講車拜

唔通佢真係big boss

文英比鋼太咀到呆咗

佢地襯到咁
冇呢啲場口睇點收貨呀
1，2，3，

鋼太應該唔知蝴蝶係咩樣

明明話數完3聲要忍手
鋼太啲套路
心動

韓劇好鍾意線索係
但劇情唔係黎fake 人

其實會唔會朴玉蘭真係佢阿媽，搵完佢之後去左地下室？所以先有今集最尾個幕？

利伸9估

咀到抱起但文英反應好怕羞，做番小女人

阿哥幫鋼太切扒又俾錢又俾零用錢到好感動
個個角色都成長晒咁

由頭到尾都唔覺得佢可疑

好想知有冇伸脷

嘴到雪雪聲仲冇借位已經好正

唔知拍咗幾多個take

唔會啦 上面有巴打講左係護士長黎

但佢點入到地下室

見親丞梓就好想笑

但其實有樣野好奇怪 護士長把聲同文英回憶入面老母把聲差天共地

如果係真係反轉

Spotify 用家同感

其實護士長係文英媽真係唔合理

文英同阿爸見過咁多次都唔察覺

假設佢媽係正常 掉低個女廿年唔搵咁奇怪
如果佢媽係有精神病 醫好仲要讀埋護士做成廿年

睇下編劇會點寫

睇到最後見到個老母又出返嚟獻世

即刻忍唔住爆咗句: "嚇鬼呀屌你老母"

BTW今集太甜，去沖個涼冷靜下先

我諗呢度啲人只有一個小小心願係
唔好文英老母殺鋼太老母就得

最尾真係少恐怖

文英一聽到係鋼太派佢來
態度即刻180度轉
笑到我

唔好爛尾

我睇唔出

我估有秘道入到地下室

呢個位搞到文英發咗福咁
希望係角度或者髮型問題

文英bb真係好正

角度問題啫 文英瘦底
校服裝對腳超正

望到張圖笑咗

好甜呀救命
尚泰嗌高文英個啲真係好感動
我愛尚泰我愛文英我愛鋼太

最尾好恐怖啊頂
如果個女人係護士長
咁文英枱面個藍色信封係朴玉蘭定護士長留低

初次見網太 去麵店食麵都係180度轉變
好搞笑

一直都覺得佢好cute

呢道我估係鋼太入戲太深, 即興抱起左

高文英：忠於本能不是罪

屌
求下你唔好爛尾

笑左

花絮可唔可以有學生場景後續

現實都一齊就好

好Man呀

屌 最尾點睇都係護士長
求下你唔好爛同典型韓劇

真，好正

文英聽日又痴女mode
個髮型好正

Btw好快要開新post

韓劇好鐘意佈局個big boss一早在身邊架啦，文英阿媽失蹤咁多年，相關人士一定年紀唔細，咁啱條件嘅嚟嚟去去都係嗰幾個
利申上星期已經話護士長有可疑

等左成個星期睇完我好興奮

利申

覺得文英係養女
護士長未必係呀媽但絕對有古怪因為佢話朴玉蘭唔會再返嚟
係另一到睇有人話朴玉蘭先係殺鋼太媽個個，因為係狂熱粉

如果係既話唔怪得抱起個下把聲

最尾好驚

邊個係阿媽都唔緊要，希望唔好係文英阿媽殺咗鋼太阿媽就得喇，對佢地太殘忍

希望文英阿媽，鋼太阿媽同朴玉蘭都係護士長殺

結尾好恐怖

如果係嘅話都幾變態
做護士長但殺咁多人

係，希望唔係文英阿媽殺鋼太阿媽對佢地太殘忍。難得開始新嘅幸福生活，如果真相係咁，呢條刺一世都抹唔走希望唔好咁狗血啦

上流寄生族？

睇結尾文英阿媽行嗰陣有蝴蝶剪影，真係變恐怖片

導演啲細節位, 由紅燈變綠燈
呢對其實都幾好睇, 有少少可惜俾主角搶曬戲

李代表剃咗鬚之後集集都愈嚟愈正

上網睇到
EP.12羅密歐與茱麗葉
羅密歐與茱麗葉，敘述兩個仇視家庭犧牲了相愛的兩個人而解開仇恨...

呢張圖好感動

其實佢呢個look有少少似森美唔知有無人覺

雖然呢套劇鍾意重新解讀童話, 但下集先係12集, 我諗都係虐多, 編劇應該會導向佢地三個懷疑係文英老母殺左兩兄弟老母.

我諗細個鋼太見到文英撕開隻蝴蝶, 應該係因為文英見到尚泰俾隻蝴蝶嚇親, 所以先咁做.

兩兄弟打交嗰個長鏡頭拍得好好
特登回帶睇多次

上網睇解讀話文英撕個隻蝴蝶種類係害蟲
唔知有冇影響

原來開左post
依套好好睇

其實會唔會個女病患殺咗男女主媽咪？
佢成日拎咗本推理小說～
學小說入面啲人咁殺人？

有可能 只求唔好係文英阿媽殺

鋼太係咪青頭仔？

因為文英鍾意人
搞人阿媽未免太可怕
但蝴蝶文英撕開

其實今集好感動位係，鋼太發住校服溝女夢，有校服文英bb同正常上班族哥哥，發夢都笑住訓。尚泰第一次睇到弟弟咁幸福嘅表情，一對返表情表，知道弟弟而家係幸福嘅，唔再係壓抑同死氣沉沉。所以佢紅住眼眶，眼濕濕係度再三觀察弟弟。正如之前其實佢知媽媽偏心，所以一直觀察住鋼太表情嘅哥哥，應該都知細佬一直無真正開心過。難得第一次見到佢咁幸福，所以尚泰先感動到喊。

第二日又用自己得來不易嘅錢(被院長壓榨)請弟弟食飯，幫佢切扒，又俾多幾舊肉俾鋼太。用佢自己嘅方式錫弟弟，同埋做到鋼太所講哥哥嘅樣子。(諗起1/2魔法，雖然唔完全類同，但看似不可靠嘅哥哥其實都一直都有照顧弟弟)
仲有最後走時哥哥終於接納文英，直呼其名，唔再係叫高文英作家，又會係文英跑落樓時管佢，都係作為家人親近嘅表現。終於鋼太可以魚與熊長兼得，希望尚泰快d習慣自己一個係房訓，接受弟弟過咗去文英房今集感動之餘真係有種happy ending feel，即係嚟緊開始虐啦

如果蝴蝶象徵着文英媽媽
咁文英撕開蝴蝶都係表示佢心底入邊好想反抗佢媽媽

無可能啦
整容怪黎

朴玉蘭應該一直無走過

唔講真係留意唔到

好用力 好想佢地假戲真做

耳仔紅到

仲睇緊 甜到我係咁尖叫
但有無人同我一樣
每次見到個乜柒自嗨鍋就有啲躁底

三人行場畫真係好感動 睇到阿哥用行動證明自己成長 唔再係小朋友

垃圾食物俾人捉到抄韓國廣告

兩個都耳仔紅

似唔似護士長

我又覺得唔似bo

唔似too

護士長真人下巴仔

點忍啊大佬啜得咁肉緊

我覺得似喎

今集甜到 不得不說三個主角都好好戲

可是真正蝴蝶得尚泰先知道
究竟係咩事呢
但我覺得文英一直都好危險
嗰朴玉蘭奇奇怪怪唔見左
護理長又有嫌疑
佢本身啊媽唔死都奇奇怪怪

我求下佢12集唔好虐我一星期

仲有阿哥童年都係山茶花入面，不過唔劇透了

大家今晚一齊發夢

想要阿哥攬隻黎訓隻恐龍
勁得意

已經睇哂了 用咗三日睇哂
呢套搞到我冇咗好多眼淚

今集護士長啲對白好可疑話朴玉蘭唔會再翻嚟

肉緊到眉都皺埋

岩岩過去呢個星期真係好辛苦
聽晚最後好大機會又係虐，但起碼可以無限重睇11集頂住🤟🏻

仲有等甜花絮

由於我真係好想知係邊個
所以我睇返
文英啊媽隻手 同 殺人兇手隻手 好似唔同

好寒

如果對比呢張呢

個下巴仔好似啦

吊其實我覺得有啲似
不過睇維基文英老母由其他演員演

屌 點解韓國本土收線咁撚低

一係整左型
一係就護士長入襲人地屋企地下室
文英媽咀仔應該唔會咁尖

整過容
維基嗰個應該係未整容前嘅演員

但係護士長都見過哥哥，仲送左隻恐龍tum佢開心
哥哥都冇特別大反應wor

呢場戲真係寫得好好

阿哥演技真係不得了
鋼太訓緊佢去睇啲心情牌個幕對眼

留意左兩個位
第一，係借書果幕
本書有書籤，姐係有人睇緊
但唔知係朴玉蘭原本放入去嘅書籤，定係護士車後期再借書時放入去（可能佢都係書迷？）
其次係朴玉蘭𠝹完佢手嘅表情，上幾個禮拜都有巴絲打講過，佢左眉係不斷跳動，照理演員唔會亂咁加表情，除非劇本另有指示

第二，就係朴玉蘭比人叉頸後，護士長質問佢同高大煥講左乜
朴玉蘭話高大煥叫佢怪物
護士長嘅反應係一個幾詭異嘅微笑
同埋果幕境頭又係出奇地暗，影到兩個人都好恐怖
護士長呢種「正氣」角色正常唔應該有咁嘅鏡頭
正如承梓呢啲諧角一定係光線充足下情怳下出現，唔會比到你恐怖嘅感覺

唔識估劇情，但護士長戲份的確唔尋常地多，佢嘅功能其實完全可以比院長同朱里取代，點解要另加一個人？

而家韓劇好多食品贊助都係連鎖店, 搞到主角係劇入面餐餐食快餐, 唔係subway, pizza就食杯面, 想去次高級餐廳都唔得

一定有古怪 佢有好幾句對白都好古怪
最古怪係同細佬講隻恐龍後母個part

好彩呀哥唔係請細佬食subway姐

本身已經多謎團要解 宜家又多咗個護士長

回味返金秀賢以往啲吻戲
想講佢同徐睿知啲chemistry真係好撚勁

睇到人紅都面埋

可以loop N次
但睇翻畫面徐睿知應該冇乜經驗
都係金秀賢主動

鋼太抱起佢嗰下真係.......

好Man
甜到糖尿

文英得把口
次次一嚟真就秒變怕羞小女人

香港時間5點 新ost音源公開
apple music照舊收皮

文英咩事

徐睿知好得意 一開始以為好高竇 一笑就好得意成個小朋友咁

發覺佢成日望鋼太仲多過望尚泰
佢地呢對一齊我接受

呢幕真係好正
發自內心嘅笑容

呢條片係咪拍劇前拍?
文英有d生外咁 佢地都好似無花絮咁多互動

應該係開拍冇耐
吳政世演員仲話要攞去拍攝現場玩

之前睇星星都唔覺得金秀賢靚仔
今次覺得佢靚仔又Man

佢地可唔可以一齊

有人話佢要hold住高文英個角色
但未咁熟來講我覺得已經算多互動

hold唔住

逆生長

可以當大結局

原來佢係Hot 既fans,
如果佢係後生過文英，
佢應該2，3歲就去追星

可能報細數

金秀賢第幾次扮學生 好似成日見佢扮學生咁

又要開始虐

我冇睇星星 但睇相覺得好普通下
今次睇依套又幾型下

睇星星個係覺得佢都型同靚仔
但今次係level up
當完兵man 左好多，襯番佢個花名秀Man

有睇星星但嗰時覺得佢個樣好怪，同全智賢又唔襯
但呢套好順眼，同女主角又勁襯

仲要露哂腹肌秀Man

夫妻相真係講到口到臭

朋友send嚟唔知出處
原來有咁嘅呼應

咁啱琴日嗰集係醜小鴨

韓國係咪好少一邊拍劇一邊宣傳架？
見啲訪問都係一早拍定
好想睇多啲佢地做訪問上綜藝影雜誌

想佢地上下節目宣傳 露下樣都好
啲片睇到識背咁濟
之前梨泰院播哂先上RM 好似係

星星好悶，好多冷場

全智賢係前輩仲要結左婚, 我諗佢都唔敢放肆

真呀
日日重溫咁濟

原來星你都咀左好多次

之前睇片全智賢同李敏鎬錫伸埋脷

好想俾徐睿知爆頭

爆完頭有得呵返

星星比起呢套多好多kiss戲

錫額頭
著埋套校服真係似廿歲頭嘅𡃁妹

朴玉蘭對文英講話唔鍾意人地掂佢啲嘢又係有咩意思

頭先睇返
阿哥食元素週期表嗰陣
載洙係咪笑場咗

係咪扔左網太落元素周期表個下

我覺得係劇本無嘅

載洙唔小心

所以似係剪走左少少戲份, 本來出場時間都唔多 唔知會唔會安排感情線俾佢. 如果唔係結局得返佢自己一個好慘

如果同助手一齊就好笑

元素周期表仲諗左一諗係咩嚟

新po
[Netflix] 雖然是精神病但沒關係 사이코지만 괜찮아 (3)

新OST

1001

辣親綱太

今晚10點見

8點後要停Loop FB同IG